想知呢位白衫阿sir有冇160cm高？

矮撚到小學生咁同啲madam平排

矮撚tb嚟嘅有波

tb狗

唔撚係掛 好似啲mk矮撚

請尊重，謝謝

男人聲架喎

掟野果個 希望佢安全
咁多cam 加上打狗係優先查既案

成班狗冇個追到 完全拋離

上星期沙田有個男既堅矮

男madam

sir你老母

呢個男黎 拉線聽到把聲
仲要扮大佬 教人做野

sir你老味啊

灰衫肥佬好似205cm 白衫都有米八幾

TB樣

揹袋好似以前出黎行扮大佬啲死mk

Tb 黎，我早兩日開嗰個po話屯市好多便衣狗嗰陣見過佢